有冇year1大學生已經讀到想死?

又唔係嫌workload大，而係完全冇動力讀，每日只係諗住點走堂，assignments同projects明明唔多但係做既時候勁痛苦

真係好懷念中學生活

利申:真係大學，非含大

唔係含大就走啦

唔讀大學咁去邊？出去做野？

當初點解要揀呢科

依位CHING講得岩

巴打 我都係
有個同學已經quit jor u 搞到我都想quit

出一個sem未慣掛
我都差唔多 冇上過堂
assignment又趕deadline
但最後出gpa又ok
之後每個sem都係咁hea
你等到出gpa再考慮需唔需要改變啦

為左入大學而入大學

逼住揀最有興趣個科

俾番個位人啦

是正常的

year1 已經叫救命
第一年都未開始教大學野 都未入major科
出年先真正開始